「新手學日文」求中日雙語字幕既動畫網

除左諸神字幕組，仲有冇啲網站既動畫係會提供中日雙語字幕嫁? 近排學緊日文,想一邊睇動畫一邊學,但係搵黎搵去都好似冇乜好既網站係比較齊新番同埋舊番既雙語中幕 求各位巴絲推介一下好既網站

1

2

3

4

我舊製n1
可學日文可問我

多謝晒先 其實我而家都上網睇緊大家的日本語，只係我鍾意睇動畫，諗住睇動畫既同時可以學到文法應用

直接睇文法書仲快

印象中無 等高手覆

down諸神最快
但唔覺得學到文法

我都有上網睇過啲文法嫁，但係我鍾意睇動畫，所以都想係睇動畫同時留意下入面既文法當 半學習

諸神唔齊 想睇個啲新/舊番都冇，所以想知會唔會有多啲source 提供

有個叫天空樹字幕組你搵下

中日字幕主要是學名詞

生字值是最難，經常聽錯，又唔知點寫